請問airpod 如果冇帶盒出街可以點開著同連線？

如題 點開著返黎用

還返對airpod比人啦

都估到有呢個回覆認真

本身有連開嘅 帶返上耳仔咪自動連番囉
Between唔係你嘅嘢就俾返人哋啦

點樣會冇帶盒出街

跑步諗住唔拎

本身pair左唔關個盒事

真係唔得電話有著藍芽

應該用晒電？

今朝出門口可以 但頭先收工用就唔得

唔會掛今朝出門100 用左四十分鐘

返公司除底左就唔會用電啦照計？ 電話bt都off埋

正常拎開再帶會自動detect

問人借盒

唔係囉
佢會standby等你連返
會繼續耗電

由盒出黎 隔左九個鐘都應該ok?

咁要點做？一定要帶盒？定本身耳機可以off?

同事冇人用pro

無錯一定要帶盒
入盒先會off

屌你哋班連登仔老母成日叫人還返比你

認真回爸打，我每次冇帶個盒，都會去Apple store買全新一個再配對，然後留係屋企個個就扔撚咗去

唔該ching

冇入番盒 兩粒鐘實乾塘

無電啦
隻野邊識自己斷電

咁如果出去長時間做運動咪一定要帶case
有時做下停下唔聽 但又keep住用電

隻野啲電都幾廢下，傾一陣電話就冇左1X %電